SUPERSTAR IZONE集中討論區

rememberZ隻垃圾驚仲未收皮就出superstar.. 不過好彩唔洗淨係玩JYP了..

課金課金課金課金課金課金課金課金

月尾先出

開定啦都要..

想知課金RememberZ班友有無dum春..

初出課過一次必中3星 中咗周周

學埋AKB出呢D爛鳩野=.=

得返一年貨仔都出

弱智仔先課D垃圾GAME

隻濕鳩GAME唔更新
呢隻都似有返少少遊戲性

音驚值得玩好多

除左跑online之外無課過金..

好想快啲玩

呢隻音驚唔課唔好話自己係wiz*one

an機仔想問可以點pre-register

轉apple就得

有無清已經玩緊..

要食人升級

Superstar game都有兩個post

想知隻驚幾時會更新 全部歌已經玩曬玩到悶咁制..==

右上角個人檔案有好多野拎

升lv唔回體力真係好賤

課左十皮

wa我女友周周玩superstar超勁!!

izone ig自己睇..